陳奕迅嚴格嚟講只係一個閹人

半閹

閹得唔乾淨
要翻閹

國策，無一幸免
所有有簽公司嘅都會死
eason仲要娶藍低徐
何超d死黨
叫死得遲

老喜認同

重衰過一個閹人，佢只係半個閹人

老溢認同，抵佢食唔到淫kay

老A認同

陳公公

半個

老衲嚴格嚟講只係一隻絕育狗。

先天性閹人

佢原本係我嘅打J對像

老千認同